一日到黑係度槌野，呢d仆街要點對付？

唔撚明白，你槌完野唔需要善後？

呢d仆街點對付佢好？

出包

認真，好困擾，